
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Le projet adopté prévoit l ' élargissement de l ’ accès au Parc à l ’ aide de deux contre-allées , dont l ’ une serait réservée à l ’ accès des promeneurs , la voie actuelle formant la partie centrale du profil , étant réservée à l ’ accès et au débouché du tunnel .
Entity Name (Type) :: Parc (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Le projet adopté prévoit l ' élargissement de l ’ accès au Parc à l ’ aide de deux contre-allées , dont l ’ une serait réservée à l ’ accès des promeneurs , la voie actuelle formant la partie centrale du profil , étant réservée à l ’ accès et au débouché du tunnel .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Le projet adopté prévoit l ' élargissement de l ’ accès au Parc à l ’ aide de deux contre-allées , dont l ’ une serait réservée à l ’ accès des promeneurs , la voie actuelle formant la partie centrale du profil , étant réservée à l ’ accès et au débouché du tunnel .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Le projet adopté prévoit l ' élargissement de l ’ accès au Parc à l ’ aide de deux contre-allées , dont l ’ une serait réservée à l ’ accès des promeneurs , la voie actuelle formant la partie centrale du profil , étant réservée à l ’ accès et au débouché du tunnel .
No features found.

